BanG Dream! 討論區[20]11人のRoselia

故事簡介:
戶山香澄一直在尋找如同小時候仰望星空時，聽見的「星之鼓動」那般閃耀與令人心動的事物。升上高中後不久，香澄在陳舊的當鋪倉庫中與星形的吉他相遇，並終於感受到那股心動，一直蘊藏在心中的情感也開始翻騰起來。於是香澄與同樣在尋找閃耀舞台的四位少女組成樂團，她們相信只要五個人一起演奏，一定能創造出僅憑自己無法達成的音樂。「我們絕對要在這裡舉辦LIVE！」

STAFF:
原作 ISSEN
ストーリー原案 中村航
キャラクター原案 ひと和
監督 大槻敦史
シリーズ構成 綾奈ゆにこ
キャラクターデザイン 仁多マツコ
音楽プロデュース 上松範康(Elements Garden)、藤田淳平(Elements Garden)
アニメーション制作 ISSEN × XEBEC

CAST:
戸山香澄 愛美
花園たえ 大塚紗英
牛込りみ 西本りみ
山吹沙綾 大橋彩香
市ヶ谷有咲 伊藤彩沙
都築詩船 小山茉美
真次璃々子 儀武ゆう子
戸山明日香 尾崎由香
牛込ゆり 三森すずこ

官方網站:

官方Twitter:

單曲
Poppin'Party

1st.Yes! BanG_Dream!

2nd.STAR BEAT!〜ホシノコドウ〜

3rd.走り始めたばかりのキミに/ティアドロップス

OP. ときめきエクスペリエンス！

Ed. キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～

Roselia

BLACK SHOUT

Re:birth day

熱色スターマイン

ONENESS

ハロー、ハッピーワールド

えがおのオーケストラっ！

Pastel＊Palettes

しゅわりん☆どり～みん

Afterglow

That Is How I Roll

前へススメ!／夢みるSunflower

Time Lapse

クリスマスのうた

「ゆら・ゆらRing-Dong-Dance」

「Hey-day狂騒曲(カプリチオ)」

「ゴーカ！ごーかい！？ファントムシーフ！」

「CiRCLING」

「Opera of the wasteland」

push, 一陣再貼新資料

新入坑留名

頭先忙緊sor

呢度啦 唔好推果邊

新人+香港勢lm

sor

+1

新po lm

岩岩返到屋企執野
計計下買bang dream野儲夾夾埋埋儲左七十幾粒PICK

新post Lm

lm

順手5thlive貼埋新情報

poppin'party十單

新動畫

Roselia fans meeting

Roselia寫真

The Third 2nd live 有前島亞美

已經feel到係神碟

留名
三星卷有無話換邊張好

有愛就換 呢隻game係收集角色遊戲

冇愛就60%加分同埋睇下自己邊隊Band差最小角色齊同顏色隊

好 唔該哂

頂 忍唔住抽左二千石 一隻四星都無

R朋友 有冇人加

加jor

2千位大佬

終於有朋友

U一千大佬

玩左半年都喺衝得呢次活動

成班肝帝 得啲ex狗牌可以掛出黎 其他全部10萬名牌

冇ex牌 fc唔到28

上面兩位大佬我都加咗
呢排有啲小玩,希望唔好del我friend thx

Sugar song同god know好易打
練多啲就fc架啦

無記錯hey day好似係28，易full

God know練咗好耐 點都miss一兩下

New post lm

Lm

新手求朋友

順手r朋友

好多大佬 , 我都係收返塊垃圾牌先

想轉推小原莉子

好多大佬雲集

瞓醒就爆咗post
果然成班現地，我返去潛多陣水算

睇完暖場都有閃過呢個感覺

BB 我哋一齊潛水得唔得呀

上一上水 r下朋友仔

double rainbow 好撚正

希望出埋6th live消息

我估下次live 應該年尾或者下年1/2月

差唔多 比啲時間佢地休息同練下 出得好鬼密

我都係跟返之前啲時間估㗎咋

God know 27黎既

我都係

幾時變咗27

條友係咁, 自己勁就成日串人, 佢首首歌都ap

希望下年先開live
要回下血先

聽講好多人解28FC都係刷God know

買少啲Goods啦你

聽聞你用hey day解

佢d衫好型好mk 今次有幸買到tae件T
最衰係限購3件同冇衛衣外套賣

聽聞呢度有巴打控夠30Great過先完歌

我又r朋友加
昨日至開始玩

有型又可愛

懶得入咁多個
空有rank嘅無課渣渣

買唔到呀
好快賣哂
上網落左單要等6月尾先出貨

聽聞你全曲ap

唔好玩啦邊度有AP過
又串我廢

day1 由開之前排
排左成兩個幾鐘見到冇衛衣同tae帽
直接係counter到入走左

大佬

然後Day 2 就見到幾個人著緊Tae tee

Day 1 我排一般 , 係物販買到想要嘅野
但個合作衫我去到已經冇晒Kasumi

我優先排三十幾 買野無壓力唔洗迫好爽
買完就順手排衫都已經排左成200個人
去到我果陣tae件T已經冇晒s碼

無強判全曲AP

重大發表

離婚啦

DD洗鬼離婚咩

新po LM

窮苦學生小課一下
追モカ再度失敗

我都追3.0 同4.0 香澄失敗

上次我都追唔到隻kasumi

課多少少每日單抽可能有驚喜呢

連自己把聲都認唔到

工清一聽愛美問就知係B

我估唔到另一個係工清配

明明係相信b嘅力量

Aiai 問馬王同畫畫果個都好正

Aiai可以去popipa

6人のPopipa

笑死 扣分扣到把聲都變埋

追左7單先追到

越變越圓 繼續變圓

都未係好肥

リサ 3.0失敗

愛美真係好有人格魅力

fans meeting

愛美PW Fan meeting

正

二石巴準備好飛未

我等緊你份報告

抽咗先 好彩又中到先再算

仲可以賀埋kasumi 牛一

未補到血 不過照抽 抽到照去

mo$

Pia 個Cloak 唔多明

成班有錢仔個個月都飛

抽又唔使錢

中咗咪又係要飛

睇下有冇intern做再諗
應該會去7sis，如果無喇喇走一個星期去愛美+the third+7sis應該會瀨嘢

入咗紙先 中再諗

等暑假去CM算

冇pia帳號 要電話認證
跟住諗住去搞個網上電話 點知都要電話認證
有冇其他方法可以申請到帳號

之前研究過 無

Roselia line gp

我Pia 同Eplus account 本身都整咗一段時間

又有group.....
個group台灣人開定呢度開

呢度某個巨巨吧

某藍?
佢應該唔會搞咁多嘢吧
佢之前都講過唔鍾意小圈子( 好似係)

定係隻過街老鼠

有冇巴打有個日本手機號碼可以借比我

過街老鼠又改過名黎
（應該仲有一個係分身）
呢度有巴打唔知應過佢機

同意呢度巨巨唔中意小圈子

暫時冇 算隻眼開隻眼閉咁

自己話唔鍾意小圈子但自己去左圍爐

咩事

發生乜事
點解突然好似咁多花生

邊個

我都唔知

過街老鼠都冇改過名,一向叫湊友希那, 另一個應該假膠, 不過兩個都係戇鳩仔

呢到d關係咁複雜嘅

其實又好簡單

完全睇唔明 淨係知有人有分身

到咁上下你會發現邊個多分身

咁我都喺潛多陣水算

多啲吹下水 傾下

準備上堂 不了

假膠果個好似唔係分身 不過真係純on9完全唔好笑

我見 有 同 友 好似試過用錯ac回過

> >

上個post既事黎

Ozapure原來已經25歲
我一直以為佢得20 21

個樣幼

細細粒又真係幾可愛

寫真集放咗出嚟嗰幾張影到好殘

25其實都仲好後生

佢得愛美差唔多大

經常被愛美調戲

我老婆

愛美其實係mk仔黎 周圍去溝女

見到囡囡就忍唔住 亞美 , Ozapure , Hasshi , Rimiri

唔係dd咩

其實咩叫dd

大愛

Daredemo Daisuki
邊個都咁鐘意

長知識了

ML公認男友

百萬姬友團

好圖重溫

呢度十10個有9個都係DD

淨低個單推咪我囉

得我係單推ok?

...

我都單推

好心叫自己做芝屎部隊鍋就返去飲食台做狙擊手啦你

希望我地都可以一路做單推

香港rimi友？

單推遠藤

認真討論唔好做派膠仔ok?

我單推bang dream

ok

收到風某會然去到幕張都唔見彩沙一面

肯開名未? 試下唔好講啲唔講啲單打打打咁

單推亜美

記得有一集講ozapure 岩岩出道果陣咩都唔識又緊張個樣 好可愛

我主人成日都偷影我

訓醒未？

新po留名

講兩講成班嗰度妒忌樣出曬嚟

咁多手足迷牙美

嗰個氷川紗夜真係好on9
開錯一次post名就過街老鼠前過街老鼠後

外掛？

咁事實真係過街老鼠

去到邊都冇人理要入嚟呢度取暖

比人督爆就話人on9
上上面隻過街老鼠

一般発売 ／ 愛美のＰｅｒｆｅｃｔ Ｗｏｍａｎ ～Ｐｅｒｆｅｃｔ ｍｅｅｔｉｎｇ～ 2018/7/14(土)
科学技術館 サイエンスホール (東京都)
発売前
2018/6/27(水) 昼12:00より発売

有一般

一般発売

好耐冇見喇契仔
終於返嚟打救BGD POST

果日去左睇wug
棄左bgd

hoball
咁幾時帶我睇tour?

原來如此

契仔唔再推BGD仲叫唔叫契仔

WUG>BGD係事實

冇錢飛 有冇LV

我都想有

但聽聞你單推BGD

感情上覺得bgd好D

WUG都有LV咁星光少女都應該有啦

舊嘅星光就好睇, 依家嗰啲唔係好慣

黎緊去睇the third同男band
希望2隊差唔多時間

冇事做又有錢又有勢,要搞點會搞得唔好

the third 個個細細粒真係好可愛

希望大家支持間垃圾
打擊黃牛方面真係冇得頂

raycails好高...

我嗰日都冇去到睇ppp

冇野了 個結他係 ...

我開頭都以為raycails係結他手

me 2啦
同埋個 keyboard都正

係
等你 the third report

唔玩了 想講
果日係去完WUG聽歌
再去返睇popipa 仲有一列坐
rimi真係好正 又可以對住佢

結他手

香港りみ友

話說 果日係物販見到木谷 旁邊有個好英明神武嘅
係唔係契仔

冇去排物販
但Day2臨入機場前入左去避雨
見佢自己一個人行冇人理佢

希望大家唔好再反rimi
俾佢感動左

好女仔

不嬲都唔反

好似咁樣

係 我想搵佢影相
但佢做緊野 好似唔係咁好

木谷係邊個

ブシロードミュージック代表取締役社長を務める

唔知日本果D職位點分
但應該仲算係社長果級
依家D project應該都係佢搞出黎

pastel life

真係好高人工

愛美捱左咁多年先有今日成績 應該替佢開心

呢個價係請兼職
雖然一個月應該開得兩日工

我覺得低

如果見到佢地本人 大把人貼錢入去做

應該一日就拍晒啦 我見紗英同工清仲有亞美個節目集集都係同一件衫

兼職一日都3.3萬隻羊
仲有得見聲優.....
有啲人可能貼錢都做

香港嘅話除咗地盤應該冇乜可以炒散日pay咁高

冇錢我都去做

想見工

來生要當日本人

屌你老母使唔使咁惡?

台灣特產

明明係你惡先
無啦啦俾粒膠我

人地改咩名又關你事

你啱, 我改聲優名又關你事

唔收錢都ok

工清

幾高質

同aiai一齊去

想講做咩po我老婆私照

想講叫自己推嘅角做自己老婆真係好肉酸嘅一件事

有さえチ

信賴崩壞

牙美 好想俾佢踢

想買黑色嗰件

JOHN 旅行團?

想去但冇$

你地有無買呢間既合作野?買左d咩?

買左tae個兩件加帽

tae嗰set真係幾靚
尤其頂帽

Kasumi 頂帽有啲興趣

本身想買arisa腰帶+tea頂帽
但睇真D先發覺頂帽有兔仔....
就咁買腰帶又好似好貴..

本身都唔平 我自己又有黑頂色Popipa 帽 Kasumi set 其他又麻麻地咁

想買saya件褸
希望兩個禮拜係東京仲買到

型

得日本有得買？有冇得運 返咗香港

網上有得買返

佢要我比日本地址

集運

代/集運地址

好窮 啱啱去完旅行又要買野 飯都唔洗食

bang dream=潮流尖端

終於到我本命歌手上去

想問下渋谷間gekirock clothing係咪有合作果d衫賣?定係淨係for網上訂??

其實點集運 洗唔洗係個網到買咗先 之後比轉運站個地址佢？我見得樂天得多 咁買衫個網支唔支援架
伸利：未試過集運 睇咗半個鐘都唔知up咩

首先去集運網申請ac，拿個集運倉地址先。
集運網應該有教學教你日本網購地址要點填。
件貨到左集運倉會通知你同報價。

有錯其他巴打糾正，好耐無用過

沙綾ちゃん誕生日おめでとう

最緊要集運同買野個名要一樣

大致上係係巴打講咁

有啲集運就要你買完野出咗tracking number 話佢知
有啲就唔使

買齊10套 毒撚都變潮流達人
佛心公司

而家次次介紹このみん都加埋聲優真係好好笑

繼續食

唔該晒
啱啱買咗 希望冇做錯野啦

又黎

諗起live

今晚上海

lisa換晒聲

⚙️Roseliaバンドストーリー2章⚙️
🌹先行公開決定🌹

バンドストーリー2章「Neo-Aspect」は5月21日15:00より公開予定です✨

※詳細はアプリ内のお知らせをご確認ください。
#バンドリ #ガルパ

MV再生機能、及びMVライブ機能追加予告

型仔game cover

軟咗咁多 唔好咁快換呀

貴由其實配得幾好

全面換走Yurika把聲

喺幾似嘅 不過我接受唔到

Mola mola

但喺你覺唔覺好似少咗種硬朗性格咩

好似無左姐姐既感覺

會頂唔住呢四條友嘅感覺

舊果d都換埋,cls

可唔可以唔換

我冇得留低

一直有你份 11人のRoselia

精神上你永遠都係到

好似係歌 無改到

B站已經播緊歌
無啦啦聽到that is how I roll嚇死

個生放送 d音質差撚到

又有即場譯

收音好差

係其他地方有翻譯好正常

好想較大聲啲但又唔想聽翻譯

個收音麻麻地

佢而家又全部較返大聲

我明 但講一句譯一句 個節奏好怪

Sae

上次佢地去台灣果個翻譯好啲

好嘈, 明明後面仲講緊嘢成日無啦啦彈出嚟

送埋d垃圾

係bilibili公仔呀

希望唔會好似送禮勤

我都覺得Bilibili 公仔似T_Buddy

個翻譯

希望佢地食完中國野 唔會肚痛

愛美一餵亞美 果下笑到幾開心

佢地已經唔理個翻譯

白兔糖

啱左

咩黎

牛肉乾

佢地其他人食都唔食

豬肉乾

個樣好伏

工清聞咗下 隊比亞美再聞一下 跟住放底

工清感覺好疏遠咁

唔熄聲

呢個直播真係世界級 厲害了，我的國

好渣

翻譯把聲大過全世界
真心勵害

符合國情

協力畫面無埋

個翻譯好嘈

好渣啊 B站

細聲d就得
為左聽佢地講野校大聲d點知翻譯把聲勁嘈

係

翻譯>聲優>歌，真係天才先諗得出

翻譯把聲好鬼煩

完全聽唔到GAME聲

較細聲個翻譯個mic啦

係佢問題定我問題

點解強國版啲色咁怪

さえち係咪見自己同大家啲分差咁遠以為其他3個死哂先問

巨觸Sae

個節目好冷清咁

聽日會唔會有直播睇

要佢地寫簡體仲難過正常咁寫

亞美同工清成個鐘都唔知有冇講廿句

工清好靜

收台就無出錯

話唔定因為講完呢句俾人封殺

強國碎到一地都係

B站生放次次柒到盡

殘体字

收皮啦肉酸仔

想問問個公仔去左邊

送禮左

講笑

未送姐

OSAE同愛美去拍拖

邊到有生放送重睇
岩岩收工

中台韓去晒
幾時黎香港

不了 香港班巨巨 又家虎又剩 影衰晒

冇廣州咁勁嘅

可能上海又.....

又直播了

屌 又係尋日個翻譯

尋日個翻譯 聽返覺得佢77地

屌啲友扲粟米,西瓜

尋日個acoustic 同 電結他 搞亂

B站次次搞生放真係好柒

個翻譯次次未講完就插口
Kirakira DokiDoki 唔識譯

Kirakira 閃閃下
Dokidoki 心跳加快 果類（？）

以上是我一路係咁諗

Btw
好似風車呢個係咩玩法....

仲有西瓜同孔雀

吹泡

新cap 粟米

有冇西瓜/ 青瓜 個圖

痴線

群魔亂舞

原來今日都有直播 岩岩先起身

果然我國是最強大的

睇無用男睇上腦?

跟住仲有吹泡泡

做乜春 開個協都搞一輪

聲優1

唔講以為動物園派野食

斷埋

叫聲優1,聲優2

厲害了我的國

又卡畫面

入去睇幕呀ON9?

我好想睇巨觸視覺

愛美一路玩一路唱

係咪未翻牆

愛美一路玩個翻譯一路係咁隊支mic 去佢度

做咩唔換角色?

又斷

（中）國服

斷線=拉長活動線間 佛心

突然亂入

Tae Cosplay 亂入

條友上台帶call

沖涼落街買個飯算
成個event同平時生放送差太遠
都唔smooth係咁比台上呆等

亞美兩日長時間係度發呆等收工

光害都出黎

個紫色唔係斷就連唔到入房

C9S 終於見到個西瓜

真係難為了愛美 Saechi 亞美同工清

好心就放番大個cam啦
睇到眼盲

係啊 西瓜好撚痴線

屌你老母斷線派對

咪鬼預個紫色啦屌

個生放晒鳩氣,出街同屋企人飲茶算

淨係咁斷下連下都搞咗幾個字

唔好話平時日本,
淨係上次台灣果個都好過呢個兩日

想問問 今日係咪去左非洲做生放送

係咁隊支mic 過去
工清同Sae 都冇出聲

大觸紗英唔係講笑

aimi

關公災難

工清最矮

愛美努力搞下氣氛等個場唔好咁老尷
可惜......

唔睇了晒流量 好似睇緊d落後國家咁 人又野蠻 科技又渣

個節目好似完全hea安排咁

有冇link

正常發揮啫

B站唔識搞不如比返武士做安排好過

好似12:00 完

用返鬼國standard 呢個已經叫好好了 （我諗）

愛美著緊之前wego 沙綾件tee

個翻譯俾人無視

老尷直播終於完

直情唔出聲了

佢譯又譯唔清 又唔似台灣果個咁又有交流 成日突然插句野入黎打斷聲優講野

愛美

淨係同台灣比已經完全比下去

最後影相都鳩鳩下咁

仲慘過韓國個場

亞美見收工 終於笑了

中國或成最大贏家

真係希望以後唔好去中國同香港搞event

真

愛美最開心

原來今日都有，早知唔瞓笑下都好

應該過一陣都有得睇返
西瓜 同 粟米

厲害了 我的國

工清同亞美兩日都係等收工mode

全部女都係佢嘅

台版活動TOP10 都有得嘈交

話TOP10 之中有9個位比D長駐日服玩家突然集體番黎打LISA活動拎左

蝦9佢地

同日伏啲痴線佬鬥慣 , 台伏果班未必跟得上

我都係打過台伏第一個活動

卡池 : 雙四星 - Yukira ; Lisa , 三星 - Ako

活動 - 三星Sayo + 燐子

好彩sayo活動卡

冇石呀

呢個pool pass

咁撚快手換晒yurishii把聲

我等p*p 第二章算

Same

CAP 低咗轉前

p*p二章應該出橙四星

未必 可能綠色

綠色機會應該唔大
而家已經有4隻綠色4星了

綠四星得日菜未出

我齊Popipa is ok

其他冇所謂

咁快轉

二石大佬

你先大佬

我打機又廢,飛得又少,開始越嚟越對佢哋冇愛

推/支持唔一定要飛嘅，有能力就間中課下金助養班女仔

聽講今次新歌唔歡迎親指勢FC喎

一向但求過到 唔求FC

好采cap 低咗yurishii 仲係cv 嘅圖
永久保存

same

今次咁快中

見到リサ有啲唔開心

平板勢將全面進埸

高估左
26黎

係咪有d語音未變 ？

未得閒聽晒 基本換衫果度好似換咗

下面好似未變 唔知有冇聽錯

舊卡果d應該未變

R團人氣係咪真係高咁多，上次ppp準時清體都1萬內，今次R團排緊3萬8

唔識講

係高過ppp
次次破活動最高分記錄都係r團event

PPP 都好多Fans 冇玩Garu Party

最高分嘅話R團多痴線佬就預咗，我原本預自然回體大概2萬，今次同上次都砌到隊150%出嚟淨清體但排名差成4倍真係呆咗

roselia有港一，popipa得香港りみ友，點鬥

保一萬拎技能卷算
等たえevent 再衝

發覺最近奇蹟石出小左好多

上次中果張橙あこ仲未夠中階石開埋佢第二個story

Neo aspect個MV好似係三次元整?

突然覺得二三期動畫俾佢地整 真係太好了

認真
我覺得live2d仲好講睇過mv咁整

得imas 先有財力次次2d 整live

至少好過第一季動畫好多啦 d live畫面又崩又生硬

之後動畫都係呢種畫風架啦, 依家睇定MV習慣下

CGSS個2D MV 越黎越突破天際

2D仲正

會花到睇唔到note 不了

OK 嘅 我都覺得呢間3D 幾好

Ova真係由頭崩到落尾 條頸真係一絕黎

OVA係呢間

第一季同ova好似係整buddy fight嗰間，唔記得咩嚟

有冇巴衝緊活動？
呢刻我95000P
先排53000

頭10000果班個分大概幾多

R團條線係咪次次都創新高咁款

4個鐘前已經過咗20萬

哇 咁衝5萬 / 10萬 算

cg動畫既2d live

果時15年睇到

3d live 雖然性價比抵屌好多 又唔貴效果又ok, , 但真係差咁d

真
搵間好d既動畫公司 課多幾單又有咩所謂

a1 我最印象深刻係四月是你的謊言

睇住mv點打呀 花到冇朋友

日文n6想問下劇情
點解Rosalia 一開波會比人話唔及以前
接返第一章個尾應該大家的狀態無咩問題

感情好咗 冇咗之前既壓迫感令到放鬆咗
伸利9up

真係要講2d live嘅話 我覺得要講imas劇場版
尤其係3分鐘開始係個運鏡

有 $ 有作畫

有冇巴打有唔要既lovelive帳可以比我 有歌就得
想聽歌但唔想重新解鎖d歌 好麻煩

入錯post....?

Sorry

雖然都有武士道份

anfang上oricon daily 5位

想問下其他音驚活動係咪都 咁密

多數都係

但係bang dream打張卡出嚟冇咁肝

下次live想去現地
想請教下各位巴打,上次live點樣抽飛?同埋會唔會有影相拎飛果d麻煩野?

冇記錯之前好似都唔會check飛
抽飛通常都係買碟 買blu ray 嗰類嘢

打算一般發售先買,係咪無乜機會

冇一般 好似係

其實有嘅, 不過次次抽飛已經冇曬

巴打申請定pia 啊 eplus啊 冇死 今次5th用cnplayguide

無電話認證

電話同地址我有,係驚抽唔中,連一般發售都無得買

都係要抽

迫害宅宅

放心啦冇嘢係錢解決唔到

第一節Machico
第二節工清

今個活動真係好鬼多人打
宜家26萬分連2萬內都入唔到

廿萬分都排緊4萬名外

仲要係重新上返去top 10

個後勁已經慢咗好多，淨清體第一日4萬幾，而家258k已經上返2萬2

有無人係yesasia買過野？
我個半星期前訂到而家都無聲氣

話時話張3星卷淨返兩日，結果留嚟都係冇機會換ev用3星，兩次橙色都有150，一次綠ag對band伏到喊用返隊橙ppp仲高分

雖然係景品 但係都要baychin

景品睇埋依隻咩環境先再諗

景品 十有九伏 出黏土人仲好

彩沙

EXQ 都還ok 只要唔係艦女人
近排係隔離肇中伏 楓姐都幾好

Sega果幾隻真係

但依幾隻sega喎

冇事嘅

啲字綠晒

後勁真係慢咗好多，已經入到15000，唔知嘅真係以為只係唔記得邊一朝起身冇清到體

順便放張あいあい玩鳩自己嘅自拍

遠清 唱Aya , 亞美唱chisato
中間反而遠清怕羞

肥沙最近係咪減緊肥?

跟住又會去食返燒肉慶工

不嬲都瘦

ayasa

笑左
要睇都睇rimi啦

大家都是好女仔, 不用分那麼細

Ayasa=mk妹

Ching 心水清

why not both

眼鏡りみ

呢條友啲片好正

以為另一個twitter友

講起又係
R巴 好似唔見左？

做左港一 唔得閒(好似係）

見到前排嗰個 roselia line gp

冇乜特別野唔會再上黎講野
d巨巨咁惡驚比人咬

冇左你主持大局點得

靠你了

收皮啦戇鳩

而家d巨巨惡到

手機驚一週年慶功

終於到
可以趕得切實況

開波

くどはる出嚟幾分鐘隨時已經講得多嘢過喺中國兩次生放加埋

太陽曰く燃えよカオス

又出換之前活動角

變態王子與不笑貓

日本仔d comment好似話而家地震

下晝果陣流出咗棒球合作

點解冇kimi ni abc㗎

6th Single 「R」

CD cover 一個字 R

我第一下都係咁諗

最多加d 花邊

到時正過原唱點算

金元寿子『休業について』

つぐみ

最壞係換聲優
最好係after glow呢年都無live

AG 應該難有LIVE
有都類似亞美咁淨係VO 出黎

係唔知第二季點

「カードファイト!! ヴァンガード」のオープニングテーマでもある、Roseliaの新楽曲「Legendary」を追加しました😊

楽曲はプレゼントよりお受け取りください。ぜひ新しい楽曲でライブしてくださいね🎵
#バンドリ #ガルパ

R

又飛晒

佢地

りみりん由5th後個樣好左

留港勢點個名先

想問下契仔遠野正啲定係りみ正啲

根本上武士道就係預咗另外3隊唔會齊人先會
幫佢哋整the third呢個公廁band隊

既然Roselia都可以換cv,其他隊有乜做唔出,
最好換咗佢以後唔洗煩

とのぴー>りみりみ》尾崎

Bang Dream 尾崎由香係配戶山明日香, 戶山香澄個妹

バンドリ！TV 係佢兩個做嘅節目

黎緊係出佢兩個Voice Actor Card Collection

遲啲好似會出尾崎妙妙屋

兩個都正

7月Gamers 仲擺檔有野睇

兩個都正

但我個人一定話愛美靚啲

尾崎妙妙屋

ching 你又啱?

聽講page名黎....

ching 識咁多人

Ng sick...聽翻黎...

metoo....

希望唔好吹奏尾崎
佢真係好廢...

又有故仔講?
想聽

個page好痴線

冇
但一直以黎俾我感覺淨係得個樣
其他咩都唔掂
淨係可以話solo之後希望會有進步

棒讀尾崎
不了

但好耐冇更新

有咩痴線 可唔可以介紹下

可愛就是正義
雖然佢真係冇演技又冇身材
唱歌配音又唔掂
不過有愛美大神帶住佢 再唔掂都紅到

其實係咪全部同一個人開

邊個巴打咁痴線

尾崎贏後生，愛美贏笑容

仲有個人間有愛美

好多豬叫page

全部page同一班人開

愛美自己都係依家先慢慢上緊
點帶起人

聽聞你全部都識

唔識d巨巨
我自閉推

好多豬叫page 都冇再更

佢係咩都冇
甚至覺得果2個新人仲好過佢

遠野睇過下感覺唔錯

我淨睇高質

Big bridge

邊個諗出尼

發生乜事

屌我睇到了

真心咩 愛美大一歲咋喎

原來本畫冊3月出左
我依家先知...

唔好以為尾崎好後生

Detail?

hego fans club
big bridge

補埋條link

係喎 今日はっしー Solo live

俾人玩定玩自己

玩自己

但又幾正

入未

你呢 ?

亞美嘅kimino ABC
雖然唱得...
但亞美夠可愛

ハッピーシンセサイザ果時Yurishi同亞美對望跟住怕醜

亞美唱起碼聽到個sweet字先

有無cfu6/1睇遠藤

ME唔去

D飛好貴

飛又少 又糞席又貴

好彩唔係推

抽唔到 繼續係香港生存

想睇未齊人之前果幾次live
但搵唔到

本身B站有齊 跟住又比人刪咗

而家好似有幾首歌咁

覺得愛美係狀態型歌手

狀態好果時唱得好正

狀態差果時就唱到好似唔夠氣咁同上唔到d 高音 ....

絕對係睇狀態

Animax Music Osaka果次愛美感冒 啲轉音同高音好鬼危

以前有個訪問上松範康都有講愛美太睇狀態呢樣

上松

狀態差果時聽到好似行鋼綫咁 係走音邊緣徘徊

都算另有一番風味

用香澄音仲要不斷轉音上高音都有一定難度

我媽媽太美了

世界變了
愛美都比人負皮

負評係俾你

最近同女朋友介紹班尖
佢話鐘意saya

Hego都幾多女性fans架

你哪有女朋友

癲夠未
又FF自己有女朋友

想加推咪出聲,特登作個藉口俾自己為乜

今晚先同佢食完煲仔飯再唱k
佢仲提我星期六去到東京記得執齊嘢

Ching隻手識講野

mark低係隻手都啫

想問下flick 個判定係計按落去個下定隻手離開個mon?

肉酸仔....

又亂認聲優做老母...

體感 離開果刻

好似唔洗離開個mon都計
拉開就得

好似係
但個判定要慣下

一定要買LIVE BD
唔係講笑

唯巴痴左線

ddjai幾時到你講嘢

祝唯巴早日康復

你地習慣係flick邊個方向

睇黎緊段note 係邊個方向

左右

愛美！！！

つぐみ唔換人

我決定動物節cosplay卡書me

gchi ching

精神分裂

班尖應該未紅到會有cos av
你都你算喇

等幾耐先到

今日又同愛美一齊返工啦

大佬呀,你唔好咁痴線啦

等緊BD 送返黎

闇poem變咗roselia poem

係愛美面前工清都伯怕羞羞咁

巴打係武士道online shop買？

買Gamers , 想要Gamers特典CD盒

係咪搵代運？

好想睇the third同隊男band

有愛美嘅早晨特別醒神！！

屌 睇錯有rimi特別醒神

死dd

呢度除咗SuDDy大佬之外有邊個唔係

每朝睇肥沙嘅早晨twit
瞓前睇おさえblog。每日充滿ポピパ能量

おはあやさ〜〜

新pool
★4巴
★4こころ
★3紗夜

報酬
★3香澄
★2美咲

新歌29...
我28都未過到

27都未過晒

希望唔好話我DD
我專一推bushiroad

ching我支持u

間垃圾公司2個月
4個project 都有event

等緊少女歌劇動畫

聽日落機就去買bd

有信心會好似bgd咁崩
Btw去睇左live先

又飛

想知有冇人carry睇the third同男band

隊男band個名咁難串
Argonavis

見到連讀都唔識

Me too

only u

結他同keyboard好可愛

睇落去首29新歌真係幾難

大神s fc咗29未

我是中間的米奇老鼠

原來未出 柒咗

等出碟算

神營運

中夠未

愛美真好

左擁右抱

D衫點解可以著得咁好睇

肥沙後生左咁多

21歲想有幾老

平時影到塊面太大有幻覺

其實係太多對比,一影落去後生太多...

5個都好後倕

依5個唔後生 咁R團係咪老人樂團

我意思係個樣。。。

事實係廢老樂團

【Argonavis 0-1st LIVE -始動-】
7月29日（日）下北沢GARDENにて開催決定💫
OFFICIAL HP先行受付開始！
受付期間：6/1(金)12:00~6/24(日)23:59
平行時空

屌 傻閪公司又隔2個星期一個event
又冇得睇

要加推男團了？

想睇森嶋

我果隻要寄緊黎 本身日本果邊早咗出

我gamer 貨都未出

良心企業
為左大家早d收到
佢專登飛去買

業界良心

虎穴出左貨
但仲要等轉運

記錯左第2隻
呢隻我搵人幫我拎
果陣訂埋會場特

牙美好可愛

本身對由貴冇乜感覺 見到會打jubeat好感度上升50

好想瘋狂同佢打jubeat

佢打jb都ok架
之前佢自己唱果啲歌佢都fc到

巨觸黎

CD封面

似宣傳緊佢套動畫多過隻碟

啱啊

係 聽日睇愛美

等包膠

BD 幾時到呀
好想睇

10都應該打到

睇ML LV

首新歌……開始練定4隻手指打差唔多

要生多兩隻指公

竟然有得打六兆年

六兆年係咪Roselia第一首v家cover歌？

下個post叫咩名

Popipa 10th single?

神buddyfight!

Pastel Life！

勵害了 我的國event

btw Double Rainbow

Btw 牙美世界第一

solo好聽到喊

聽完一地濕晒

新cover最尾個段點打。。。

我打到一半

懷疑俾bushiroad逼害

好似係中間左右手換
最尾嘅hold當一粒咁禁

不過打之前建議各位幫隻手拉筋先

啲日本仔點解可以一個鐘唔使ap左首歌...

手指公FC

活動好多人揀首29 跟住自爆 好事黎
黎

大佬8ee原來都有玩

CSL

新歌連最尾都未去到就死咗

台版線上GBP盃有無人會參加

推埋先

推

1000